間房有好多蟲仔，點算好？

話說我間房入面無啦啦有好撚多蟲仔爬下爬下，殺極都殺唔哂 咁我間房就有好多書嘅，唔知關唔關事 有無巴打可以話我知點解決

係咪牆蝨

我就係唔知咩蟲嚟，無啦啦多咗好多

我屋企都有，清完又出，好煩

一隻一隻撳爆佢

放臭丸？

有無其他方法，已經撳死咗20幾隻，都仲係咁多